鄧寇克撒動英法死傷慘重好彩成功撤退

英法聯軍最尾有成30萬人成功番去英國本土

如果唔係希特拉就贏硬

我知呀
我仲知將來盟軍會大反攻
係諾曼第登陸
希魔自殺死

慳番唔洗睇～樓主好波

劇透撚死全家

咁盟軍有冇贏到？

歴史事件點劇透

其實咁算唔算劇透 佢只係講翻真實歷史

開左畫喇咩

呢個鎮仔有咩咁重要
利申：馬其諾防線炮兵

你on9?

上面班友叻唔切 條友擺明講下笑都要屌

負評咩心態

希魔喺戲院被刺殺架

Brad pitt殺？